{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000911",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아리아 펜션&리조트 운영 정책"
    },
    "text": "15:00以降にチェックインが可能で、11:00以前にチェックアウトする必要があります。 36ヶ月未満の児童1人は無料で同伴して宿泊でき、36ヶ月以上の子供や大人は追加費用として1人当たり20,000ウォンを支払わなければなりません。 寝具の追加費用は1泊当たり10,000ウォンです。 宿泊客は屋外プールを無料で利用できます。 プールは2023年10月から運営され、11月には2週目の週末のみ運営されます。 12月には23日と24日、そして30日と31日を除いて休場となります。 2024年4月からはぬるま湯プールも運営が再開される予定です。 プールは夏期には09:00から22:00まで、冬期には03:00から20:00まで運営されます。 利用時にはマスクを着用し、他の利用客と適切な距離を維持しなければなりません。 屋外プールは外部温度に影響を受けるため、突然の寒波が発生した場合、利用に不便が生じることがあります。 付帯施設としては卓球場、屋外バーベキュー場、温水プール、マルチ自販機、セミナー室、電気自動車の充電が可能です。 歯ブラシと歯磨き粉は有料で、駐車場とWi-Fiは無料で提供されます。 すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 入室およびご利用の詳細は現場でご案内いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00以前となっております。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供の宿泊料金はかかりますか？",
            "answer": "36ヶ月未満の児童1人は無料で同伴して宿泊できます。36ヶ月以上の子供や大人は追加費用として1人当たり20,000ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加費用は1泊当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "宿泊客は屋外プールを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間はいつですか？",
            "answer": "プールは2023年10月から運営され、夏期は09:00から22:00まで、冬期は03:00から20:00まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "利用時にはマスクを着用し、他の利用客と適切な距離を維持する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用に制限はありますか？",
            "answer": "プールは2023年10月から運営され、11月には2週目の週末のみ運営されます。12月には23日と24日、そして30日と31日を除いて休場となります。2024年4月からはぬるま湯プールも運営が再開される予定です。ただし、外部温度によってプールの利用に不便が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては卓球場、屋外バーベキュー場、温水プール、マルチ自販機、セミナー室、電気自動車の充電が可能です。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は有料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "詳細は現場で案内されますか？",
            "answer": "はい、入室およびご利用の詳細は現場でご案内いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 549
    }
}